阿仙奴又柒一場

3456緊張到

爺爺，我知錯了

輸一粒都唔係好柒呀